﻿## Series Renamer

Небольшая консольная утилита, созданная, чтобы автоматически приводить названия эпизодов и субтитров скачанного сериала к единому виду.
Все действия пошаговые, достаточно просто запустить исполняемый файл и следовать инструкциям.
Перед тем, как переименовать необходимые файлы, программа выдаст ожидаемый результат и спросит подтверждения.